真係可以交翻個台俾和理非？

睇到太子警署果一幕，相信前線都好撚嬲。
慶生唔係咁慶的，遠少少慶/慶完切蛋糕一野飛入去狗屋唔得？
唔屌咁多，但想和理非改善嘅係態度問題，呢兩晚發生嘅事我諗周圍都知，隔離老王都知，所以你地唔應該咁搞okay嗎？
另外就係想講，呢次運動冇和理非出黎撐人數、做文宣同勇武出黎裝修，同政權/警權呢啲互相配合同合作，喺外國嘅佢地都唔會煲到人權法出黎，明唔明呀？唔係淨係勇武要食腦，和理非都要食腦，因為人權法冇因為大家同政府抗衡都做唔到而家呢步。
自己諗啦，各channel，各義士真係冇乜義務去企咁前做咁多野出黎，又冇錢收，又冇得切蛋糕，咁不如大家翻翻去平常生活啦？唔好理咩反送中，五大訴求啦？
大家都係香港人，求下你地，跪你地都好，可唔可以唔好再咁自私呀？有睇過我post就知我係陳手足嘅夥伴，我真係好唔開心又喊唔出，屈撚住好耐。求你地每人做嘅係唔只要企出黎，而係行多一步，好快有成果架喇！
聽日見啦各位

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

push唔撚到啦